[武肺]點解復工就最優先、復課就第二優先，復旅遊就最後？

百思不得其解

仲有復除口罩同復正常工作(取消因武肺而出現既額外清潔工作)，又係最後？

林鄭犯罪集團唔使出糧咩

你有咩其他睇法？

因為政府要人返工出糧畀佢

伏法永遠係最後！

復咩工呀？根本就冇停過工。

個社會要人繼續做奴隸先運作到呀
準時返工啦
恐懼撚以為真係為左防疫